太古女士被經民聯丁蝗連搞

如果呢啲情況
可唔可以叫個女士警告佢再行前的話會覺得感到危險
警告三次後
旁人行使市民拘捕令？

推

幫推

Push

用行動去證明自己青山走黎
勁

痴撚線，點會咁都選到

不無法律撚可以答下
咁下次可以撚返佢地

有無

究竟得唔得

太古城西區議員係民主黨趙家賢
（前排抽馬國明水果個）
15年有成73%票

呢條柒頭係經民聯今年區選諗住出選挑戰

青山癡漢

條友痴撚線

係，我o岩o岩都上wiki查到，心諗太古城唔會選呢種柒頭掛。
不過條友好似係大律師，都未必呃唔到票

但其他區就好難講，睇下新西，九東，北角呢d區，建制贏撚到開巷。

擺喺度希望有人入去討論
[集思廣益][議會抗爭] 區議會選舉參選

幫手入去丁煌個Facebook 睇睇
條仆街仲嘻皮笑臉多謝大家關注佢

Thank you, too many messages, I will try best to reply PM as soon as possible.

Not too bad actually.

Anything else you want to say?

市民拘捕令只用於 犯12個月以上的罪狀
當然 如果有暴力或者他你覺得合理都可以用市民身份去逮捕
但其間千萬不能有暴力

趙家賢個人幾正氣
同埋城西 泛民多過建制
1對1食硬